早兩日止蝕既傻9 而家點？

咪撚信連登呀

Putmu

咩股升2日已經返家鄉

700

原來條垃圾買700？

醒未呀 早兩日panic sell 叫人止蝕
仲叫自己股神

星期3止蝕其實未同今日收市差不多
好位仲唔駛輸仲賺梗

出業績完果日 個個都叫人止蝕就有

好似開開心心等星期一跌到仆街

唔講以為今日升咗三千點
所有蟹貨全清

成班低位叫人止蝕以為好撚醒

利申 大淡友

升上外太空

災?邊到災啊?睇過

垃圾連登仔

買佢地對家就冇撚有錯，贏撚硬

止蝕

同2

嗯

ok

條友又嚟害人

叻豬